唔知去8區集會便乜既可以考慮去紅館睇演唱會

2/10晚 好多高官一齊賀國慶

推